唔理37廿一，總之向前衝就岩 (好似係)

張匪：唔理(3)721，向前看

大家唔好追究啦好嘛？我D警察親戚俾人起晒底喇